泉水台(台測)-黃子華棟篤笑

台測,隨時收台.